問定先，近排鳩拉幾耐先放人? 打算請定假

24小時內

根據普通法，人身保護令可由高等法院根據香港法例第4章的《高等法院條例》第22A條發出。任何人士若在被拘捕後，應要求警方盡快解釋他被拘捕或拘留的原因，警方亦應在四十八小時內盡快將被捕者落案起訴，但不包括干犯某些入境罪行的人

Big雲係灣仔，歡迎大家由銅記行去灣仔屌鳩佢

用國安法拉人人身保護令仲有冇用

國安大過普通法

空裝廢老：8
空裝：12-18
積極參與：23-上庭

有 Big雲 唔驚

姐係要請夠2日

最多48小時

用国安法可以無限拘留